終於妳開口向我述說 他有多温柔

我真的懂 妳不是喜新厭舊......

喜新厭舊拎嚟形容男人會啱啲